究竟點解會愛上妳？

究竟你係咪都對我有意思？
chur 又迫你咁，出手輕又話feel 唔到
我好疲倦，但我又愛妳

見妳好似望住我，如果我覺得有意思就比人話「毒撚好可怕，咁都ff」，如果話比自己聽唔係望我，錯過左又比人話「咁都feel 唔到」

係 其實我真係望住你

唉 有時 真係唔知點解我會鍾意咗佢
明明好多得揀 但係偏偏又鍾意佢
我諗呢啲係天意 個天都叫你唔好放手
所以我今次死都唔會放手

收皮啦死gay佬

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

Why not both?
做個朋友 傾句計先啦
唔使一嚟就鍾意你嘅

佢好難追咩
定係有男朋友

死廢鋒，收皮啦

咪做緊fd, 就唔知佢有冇feel

難追係其中一樣 佢身邊又多男性朋友 我諗佢個心仲有佢個ex
就算even依家 so call叫做男女朋友 但係其實個感覺都差少少
識咗佢都一段日子 但係真係了解大家係臨走個陣 總之機緣巧合之下 我哋重新認識大家
最慘嘅係臨出國 先同佢一齊 宜家long d 我都唔知我同佢可以keep到幾耐
唉屌真係好撚柒廢呀我 我真係好唔想放棄 但係環境 而家面對嘅野都好唔同 各位巴打我真係好糾結呀

加油呀 巴打 啱就唔好放棄 個腦生喺人哋度 唔好理人哋點諗 做好自己就得

點解我覺得你即係叫緊佢老強

言語上進攻佢先 行為上就遲d

講下你點解你覺得佢對你有feel?
或者係對你冇feel?有咩證據
等啲巴絲一齊分析下呀

如果係我 我一定會唔捨得
眾裡尋他千百度 但段關係又唔係真係好親密
甚至有時都懷疑究竟自己同佢係咪男女朋友關係
去到而家仲話要long d
有時唔想放棄 都迫住要你放棄
可能就只可以捉緊而家有嘅嘢？
咁到底而家仲有啲咩可以做到呢？

我每日都同佢傾幾個鐘頭計㗎 不過我諗之後會少啲因為其他原因 不過都盡量keep到我諗 兩三個鐘啦 我得閒會寫下信畀佢 因為佢鍾意 真係好鍾意佢 諗住遲啲摺下啲星星寄畀佢 我做到嘅嘢真係唔多

其實真係好浪漫
羨慕死啲long d嘅人
唔知佢又會做啲咩呢？
又或者係你對佢又有啲咩期望呢？

佢會打下啲長文畀我囉
最大問題呢其實都唔係啲咩 而係我個人呢就好想有安全感
佢身邊好多男仔friend 即係佢都會話 淨係friend only 直頭我都知係冇可能嘅
但係始終有時見到 佢哋出街 我都會呷醋 但係其實一方面 我同自己講我唔想佢冇咗普通social 因為我已經唔喺佢身邊 咁佢搵friend挽都好正常 咁我冇理由次次呷醋都同佢講 做到好似好小氣咁 所以我真係唔知我同佢可以行到幾遠 有時諗起都幾灰 我喺呢邊乜都做唔到 又畀唔到啲咩佢

咁你哋之間有冇啲咩約法三章？
你會唔會想咁？